# TFG - Control de robots humanoides mediante Jason #

Aquí iré guardando las versiones del código que haga para el TFG y así poder volver atrás si fuese necesario.

### Autor ###

* Dario Rodriguez Gonzalez

### Tutores ###

* Vicente Julian 
* Jaime Andres Rincon Arango
* Carlos Carrascosa
